雲加你是我最想留住的幸運

原來我們和歐聯曾經靠得那麼近